[TVB新聞部死全家]TVB新聞透過剪輯令觀眾認為社會反遊行

頭先落街食飯,見到成班廢老圍住部電視機係度睇83台，講到口沫橫飛
突然83台TVB採訪一個的士佬，我一見到的士佬就以為班的士佬都係同班藍絲一樣口吻點知採訪到兩個的士佬,第一個的士佬就話支持後生仔第二個的士佬就屌尻港共政府唔聽民意
而個問題就出喺第二個的士佬的採訪片段

屌柒港共漠視民意，我先前仲以為的士佬會話遊行阻佢地揾食 點知
去到呢個時候，班TVB妓者發現唔對路,即係剪吓個畫面

之後TVB妓者即刻補鑊,問番句有冇影響到你?(其實TVB妓者問佢之前，個司機仲講咗句天怒人怨，不過TVB妓者冇打個字幕出來

其實的士佬之前塞咗陣，點都會有少少燥，我都理解到對佢的影響，但我相信佢口中的影響絕對唔係示威的後生仔，而係呢個漠視民意的正苦
去到片尾，個司機講完影響，其實仲有野想講，不過ＴＶＢ妓者已經達到佢地的目的，就係引導大眾相信遊行對大眾的生計有影響
當然，餐廳班廢老都自動無視咗的士佬講的前半段，一聽到個司機話影響生計，即刻異口同聲話遊行阻生計云云
我係度呼籲各位，見到ＴＶＢ的記者一定要大大力屌柒佢地，班仆街一直係港共的文宣部，明明平時燥底的士佬都支持遊行，ＴＶＢ妓者仲要透過呢種低劣的小伎倆去誤導大眾，令大眾認為遊行影響生計，阻礙經濟發展
最後，放條ｌｉｎｋ喺度俾大家品評吓

推

隔離打緊飛機

睇到眼火爆，啱啱打完篇文，隔離就話咩ＴＶＢ割蓆

push

ＴＶＢ妓者死全家

見有人話前線tvb記者嘅唔關事就好笑，同警察前線只係收order做嘢有咩分別
根本冇分別，麻煩各位狙擊tvb

ＴＶＢ

係好surprised tvb會播姐

d手段越黎越高章

cctvb冇一個係無辜
食撚屎

無線新聞，出賣港人

麻煩各位唔好再幫ＴＶＢ洗底，ＴＶＢ而家係猿志萎揸旗

上禮拜淋病開記者會，ＴＶＢ頭號維穩妓者張家灝問咗句，既然暫緩等於撤回，咁點解唔撤回。
之後連登有成大堆吹奏ＴＶＢ的ＰＯ，屌都費撚事

究竟幾墮落的人先會做ＴＶＢ妓者

狗改不了吃屎，維穩咗咁耐會突然倒戈做好人咩

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

即刻簽咗

今日ＴＶＢ做直播時，聽到個收音時大時細同有雜音，附近應該有巴打做緊野

推 狗改不了吃屎

ＴＶＢ妓者比狗賤

要等多啲人睇到，唔係有班人真係會以後ＴＶＢ轉死性

CCTVB食屎啦

Cctvb

見一個CCTVB 嘅野屌到佢地反艇

ching好波

見到個正評po都痴痴地

Push

差唔多2千 大家推俾多啲人睇 TVB新聞部永遠係我地的敵人, 唔好期望佢地會轉死性。

大家推上去 唔好俾TVB搞分化

屌你老味，呢個先係真面目呀大哥

大家唔好俾TVB迷惑到 佢地的任務一直係洗中年人的腦

我同你一齊推，推到佢仆街

推呀，tvb 冇好人

隔籬個post 兩個的士佬啲字幕比 你cap 出黎既多啲。睇埋晚間新聞就知editing 幾有用

不嬲tvb都係剪片高手

THX ching

推你老母

其實唔怪得佢 83台而家已經冇播呢條片段 不過呢種手法可恥

幫推

無一個係無辜

黑警都係,佢地都係俾盧狗逼先打柒義士們 希望大家唔好再侮辱警犬

CCTVB you are fake news!

pish

得，隔離post,玩分化，識做，我識巴打

推呢個

識我 any肥 推到TVB仆街

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

建議TVB妓者都要拖出來示眾

6 點新聞只會出後半段

所以我先出po屌柒CCTVB新聞部

推
唔可以放過CCTVB

真，我睇佢兩次 第一次 兩個受訪者都係 支持年青人，第2次係有修改到，變左中立咁

6點半呻吟肯定會改番

唯唯真名上連登

冇用 狗改不了吃屎

屌 垃圾tvb

TVB當我condom咁用 我而家正式同TVB割蓆

一陣見到TVB一定屌撚到佢仆街閂家產

唔好對CCTVB有幻想，睇晒佢全部新聞就明，根本係撚狗！！

TVB記者們上來講兩句啦, 一味負皮

Cctvb正廢柴

新聞部係核廢料

今朝佢地係金鐘做直播時已經聽到有巴絲打做緊野 搞到佢地個直播極多雜音

gogo van 司機拍哂手咁調頭

可以望下:

正一食屎狗

真，清算名單之一

屌你老母！唔好以為佢洗白！一定要抵制佢地

新聞部改做戲劇組啦屌你

TVB仲想剪到以為班司機會反對 好心咁低班的技巧就轉吓啦

我依家睇緊無線新聞台睇下佢幾時剪到反對咁先

而家已經改咗啦 冇播我cap嗰段 不過我相信6點半呻吟會播番

咁樣扭曲被訪者意見可以投訴??

成個無線都執撚咗佢啦屌

屌你老母臭閪呀無線

推 tvb死全家

其實好難 畢竟佢只係靠剪輯 並冇親口咁講話班司機反對遊行 所以我地只能夠靠自己去抵制

無線新聞唔係是是但但咁簡單 根本就唔配做記者

成班都係大灣區人 金蠅

拍緊手?

個GOGOVAN司機開頭舉起👍🏻轉彎後申晒兩隻手出嚟拍手

屌你老母

突然聽到,竟然會係CCTVB

推！

大家千其唔好對TVB有任何幻想

狗改不了吃屎

答有無影響應該要答好的影響
仲要舉定隻手指公係到等佢cut片cut得走好的兩個字, 都cut唔走隻手指公

啲人一聽影響就會覺得係壞影響, 但其實影響有好壞之分, 答要清晰指出係好影響

不過最好都係唔接受cctvb訪問

應該多得長輩圖唔少
改變佢地既觀念

做得TVB 都係狗架喇

cut片嗰位居心叵測

tvb打手多到

TVB轉吓立場 成班人就打哂飛機

推到 割蓆個po的人都睇到

好人好者會做cctvb

CCTVB永遠都係狗

多謝巴打幫我推

唔怪得流失率咁高 上次林鄭記者會先知原來利君雅去咗港台

呃我老母，屌你老母

推呀

過咗好耐

好事證明都係有一班人唔願意助紂為虐

TVB新聞部正垃圾，其實成日TVB都垃圾

果然本性難移

果然狗都係改唔到食屎

連登真係要轉吓風氣 唔好再吹奏TVB膠劇
成個台上上下下同聲同氣

繼續狙擊cctvb

要做呢啲小伎倆

你上東張都出句聲啦

推俾全世界睇TVB真面目

《金鐘事態概況目測》

截至咋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

<
為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
將會不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

tvb正垃圾

仲有人睇？

垃圾TVB

back up

包圍tvb啦

中年人同廢老好受落 今日班廢老個個睇到爆血管咁濟

猿志萎應記一功

支持

無線新聞 做假新聞

Cctvb妓者仆街死

TVB新聞部淪落港共爪牙 可恥!

無個好人

PUSH

記得以前都有報過cctvb新聞部內鬥爭上位情況好嚴重 有個新聞主播仲報報下新閒喊
反正cctvb新聞部沒有一個是無辜的

講咁多晒氣啦

你試下拉隊叫廢老出金鐘打人丫

我諗你搵晒全港都拉唔到50 人出黎😂

Tvb死全家

Tvb個午間新聞報兩個都係撐後生
我以為我睇錯台

Push 我真係屌tvb全家老母 出街畀車撞 全家生癌死 生女做雞生仔冇賓週 冚家不得好死過唔撚到71

咪撚放過TVB 骨子裡就係官媒

無線新聞，全部閪人

係袁志偉

阻一阻頭先整好

屌政府既到時剪撚晒得返撐政府同屌市民

推，CCTVB垃撚圾

TVB新聞部死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇得CCTVB都得番支那狗
支那狗要知真相咩？

所以話唔好再佔路
已經試過 亦是失敗 點解要再重複？
依家係民意戰

而家d主播記者鬥上c1，將來搵老細同做kol咋嘛，點會發揮第四權精神呀？

依個要推

連前記者主播都係搵老細同做kol

瘋狂維穩

Tvb 由佔中清算之後就係咁，袁狗正仆街

Tvb 唔止香港廢老、茶餐廳會睇，廣東一帶都會睇, 佢係幫緊好多人洗腦，要諗辦法對付佢

狗改不了吃屎點會信cctvb會如實報真相總之同到tvb見一鑊屌一鑊

cctvb 記者見一件屌一件

圍tvb點睇